
                      Chris Evans, que nos tiene acostumbrados a registros totalmente diferentes, resulta de lo más convincente en este drama en el que la pequeña Mckenna Grace se muestra como una agradable sorpresa y el elenco de secundari@s, con Octavia Spencer a la cabeza, decora un film al que la palabra que mejor lo define es "bonito"
        
            